連仔我求你強制登出啦

大家呢個十月好明顯睇到 行動po係完全推唔到 分化同割蓆po係前所未有咁多 啲人講野又鬼又帶風向 我地一定要承認呢個十月我地輸到仆街 所有行動都越嚟越少人參與同討論 我咁講如果繼續咁落去 日日熱門得番啲膠po 真正會員每個po都要晒時間諗係咪鬼係咪伏 mon po狗又日日捕住手足 場運動一定好快收皮 大家一齊執定野入教育營 連仔我知你有睇po有回應過 但係跟本絕對唔夠 我認為要改善到光復番連登一定要咁：

1.即時強制登出一次 再每星期強制登出一次
2.每人每日係時事台只可以開一個post
3.直接永久封鎖藍絲/撐警/疑似狗既帳號

我覺得連登作為今次革命最重要既資料同討論地方 大家係度既立場都好明確 其實無謂浪費時間同藍絲理論 更加唔應該比佢地再開分化/引戰po去搞亂個論壇 我覺得只要係同路人都唔會嫌煩要經常登入同開po有限制

：支持 求下你啦連仔
：反對 我覺得唔需要咁做

推

其實真係要

幫推 p牌推唔到

我是台灣人
支持 很支持
懂你們

我亦幫你PUSH

未夠同溫? 仲要強制同溫層

（公投）11.2好似有活動撞左時間

幫手入嚟睇下討論下推下啦唔該

幫手推

叫整連仔都唔做野 唉

我仲係唔明點解強制登出阻到5毛，定你覺得大部分5毛係偷ac黑警?

所以我咪有第三點

學ppt留言show國家ip仲好

連仔我知1同2只係程式野嚟架炸 求下你啦 咁樣落去連登真係會收皮架

唔知點解 覺得mon post狗
日日都有新ac 但冇p牌嘅又越嚟越多

你自己玩極權滅聲係點都講唔過去，邊個定，你叫佢限制6月後ac每日出post數都仲講得通

同意, 強制登出係必需

求幫推p牌推唔郁

P牌推唔到但實在太認同。連仔，如果你唔強制登出，我地可唔可以當你已經俾狗半控制/完成控制左?
之前次次大遊行都熄登，1020又唔熄，係咪因為對狗嚟講有連登帶風向已經利多於斃?

同求

推唔到求幫推

而家咁多5毛同分化撚日日開po搞事 輕則手足晒時間屌鳩佢 咁又浪費一個熱門po 重則好似琴日咁真係伏到手足 拉成七十幾個 你認得佢個id佢都依然可以正負皮留言帶風向 我覺得明顯既係絕對應該ban

港台友好

G 持

show國家ip

都話只封藍絲撐警同警狗

其實只要睇超過一個月嘅都識分風向撚，5毛，mon post 狗，我覺得佢哋嘅存在有利有弊：
第一，知道對家呢一刻最緊張啲乜，正所謂敵人反對我哋擁護，佢哋自己報料最好
第二，革命都要講心法，唔能夠隔離雜音就要自己懂分辨，要有洞察力，打資訊戰來講呢啲根本係每日嘅訓練
第三，如果淨係得返我哋自己會少咗警覺性，佢哋嘅存在唔多唔少令我有所警惕

Tui
Lin jai ne jo mug 9

都唔撚係識唔識分既問題
係佢地啲垃圾post 搞到正常post 活動post 推唔到上黎

其實只要force log out 一次
睇下係咪少左好多呢啲ac 就知咩事

到時可以直接上門拉人

Up

跟住黑警上門拉人

好撚悲哀既係，所有所謂既"鬼"都係連登仔既假想敵，人地一招都未出過就自殘致死

其實識分好易 但佢地做埋啲嘢浪費手足時間同心機 當連登滲透好似而家咁你次次睇po都要諗又要驚比人伏其實好難玩落去 每個行動po都會推好慢/推唔郁 呢個十月就係最佳例子

連仔幫拖

push

隔離post好多人話「唔記得密碼」，咁會搞到佢哋無咗個 ac，點睇

Pish

Push

謝謝你

Forgot password

pish

笑到痴線
唔記得password咪RESET
定係無email拎返password呀

唔啱聽就ban
樓主咁係向極權學習 好學唔學學中共

推 admin 幫幫手

2多餘咗

其實連登搞成咁
好多人都已經好少上

推唔到都推

自己開個ssr
或者周街都有嗰啲免費vpn
香城教育電視嘅免費vpn
都可以改IP地址啦
更何況支那根本就自己block左lihkg
就算佢係小粉紅，佢都顯示唔到支那地方

Ban藍絲account又唔係咁好
咁咪好似又扼殺言論自由咁 又加強左同溫層效果
大家都有獨立同批判性思考能力 應該要自己分五毛出黎仲好啦

支持

同求！！！

鳩硬sir要被收皮了？

唔好沉迷 d上唔到熱門 推唔郁嘅迴圈啦

一起底就好明顯你自己先系黨員。定係收人工只係打工無黨員資格？

我支持樓主！而且強制登出必須做，好多account似偷人地

同意

所以咪出事 其實場運動靠連登係無可厚非

惡撚到 有唔同意見就要ban
真係連衛兵？

有撚用咩

3. 有真係惡意攪事先ban, 其餘用作攞嚟研究對策

如果email係真應該可以recover番

推 緊急

推 太多廢資料睇唔到重要post

連共

只係贊成1

我地唔係一言堂，撐警/藍絲咪屌或者block ，唔需要封佢，捉狗ac同捉鬼無分別。
一日出一個post唔合理，對好似攬炒巴嗰啲有需要出幾個Post嘅user唔方便。

不過強制登出一定要做一次，根本就一次解決哂啲問題但又唔做，老實講咁拖同支共有咩分別？

112 維園 我無講做咩吖，狗仔

求下連仔

支持強制登出

我p牌都咁話

求下你

救下手足

屌蓮仔咁耐都唔做

玩民主
「要求建立民主制度」同「實踐民主制度」都未識分

佢地就黎比d 狗拉晒

G持

求求連仔

Lushhh

咁做好似好難說服街外人
但係如果跟Twitter嗰種做法/講法嘅話呢

台灣手足一齊消滅中共

唔記左密碼都支持

pishhhh

叫撚左成個月條垃圾都唔做，你地仲當佢神咁拜，笑撚死我

p牌
支持支持!!!

登出啦dllm

幫推

死左姦左拉左三千人，做少少野杜絕下偷acc狗好唔好？定係已經投降跟陳雲休息了？

吾記得密碼吾係藉口

老實講, force logout 一星期一次我都唔撚覺得過份
條撚樣為咩唔做，心照

扮咩

唔支持

P牌大力推

支持

邊個唔撐我地就要死全家

求連仔大發慈悲

Bam晒啲五毛

P牌推唔旭

咪撚求條垃圾啦
條廢柴撚會做咩

人地twitter都掃網軍
個垃圾仲柒下柒下

推
強制登出一次
好似google有時都要verify下你身份啦!!

屌你老母呀連狗
咪撚比我睇死，你未撚出賣手足只係未係時候

其實個問題唔係5毛開po帶風向
而係好多連登仔太容易俾人帶風向
有班人見到topic 啱聽 就唔理三七廿一鳩推同正評 完全冇思考過程
連仔真係強制登出 依班人只會更加唔用腦咁睇連登 因為佢哋到時會冇哂三毛 偷Ac 狗 覺得全部都係自己人
但我唔覺得強制登出後會冇哂三毛 同Mon po 狗

快d做！Push!

忘記密碼

其實之前話會對server 太大負荷
我覺得 你id 1-500第一輪logout
過一個星期501-1000
雖然時間係長就長d
但係應該會有效

好心學下ptt

你又咪撚帶風啦
獨立思考還獨立思考
同Force logout兩樣野一齊做唔得？

連仔唔係有整到咩依幾日都有keep住叫我重新登入

有佢老母呀

依個post咪係5毛post囉

推呀，連仔做嘢喇

垃圾連狗，我屌你老母

推極唔郁都推

唉

其實講咗好耐
連仔做嘢啦

連仔

我認為應該好似品蔥咁搞
真係要做到ban得重手少少
非常時期用非常方法

呢個真係要 強制撐警嘅永久移除帳號
呢場我哋唔輸得㗎

強制登出只會令佢哋更加唔用腦去諗邊啲係分化撚 風向撚 3毛
因為佢哋會覺得强制登出之後 連登會冇哂3毛

咁可以點，可能連仔已經失去咗自由

絕對有需要

純粹認同第一點防狗盜用，但第二點冇必要
而第三點直頭係製造緊同溫層
有時只係有手足火遮眼發悔氣爆幾句就比人屌分化風向鬼
唔通每次講錯少少野就踢佢走？

我寧願你停ser登出

咁你仲生存係香港？拿拿林死撚左去啦

P牌推唔郁

tui

第三點根本就係搵石掟腳趾
用手段禁聲同對家做法有乜分別？

Blocked

連仔點解你唔肯強制登出 請解釋

你呢段野同政府講既廢話有乜分別

扮你老母 你條仆街又嚟分化

Ban嗰方面真係有殺錯無放過
就算被ban嗰條友唔係五毛同狗
講得岀俾人懷疑嘅嘢代表佢都係on99/講嘢無營養

推呀

早就要了

叫條傻仔自己google啦
連登忘記密碼 第一條link
咁都懶

呢排係冇乜行動po

求下你啦

我支持第三點

agger
好多好鬼嘅post 又燒法院又剰
以前連登個個都識思考都識諗後果

連仔當睇唔到？

上連登怕同溫層
要平衡番自己上FB啦

連仔，plx save LIGHK

笑撚死人？
用個比喻都錯，好心就收檔

我是英國人
支持 很支持
懂你們

超可疑喎

我不斷叫緊開放番p牌，而你仲要收窄到所有人一日一post?

每日幾多行動同有用資訊沉底？

你睇下下便呢個post咩慘況？
美孚北選區獨立候選人李穎彰律師有古怪

分化同帶風向你無腦唔識分辨？係要攬炒式限制埋有心想出post的人？

如果講驚啲人唔記得密碼入唔返
我情願自己無咗個acc

連仔可唔可以聽下民意

係垃圾人用垃圾比喻
自認垃圾都有

明明之前有一排係有force logout，但係後尾又冇咗
上站務台問連仔又冇鳩人理我
呢樣野已經變日經喇
連仔做唔做係一件事，起碼都要出嚟俾個交代大家呀

言論自由？

721 831

五毛表示推

推！！！！

我想知五毛係會唔記得pwd?

Tui

香讨欢迎你

做乜姐你，好驚login唔返？

封鎖就難啲
言論自由呀嘛
整個邊緣人名單爽啲

3不認同 12支持

可以解釋點解五毛會入唔番未？我唔明呀

推please.

部分係/疑似d 幽靈ac(非p)

唔該你呀

推到連仔睇

3個做法不完美可改善 始終政見唔代表要禁人地入討論區

連仔係咪被消失左

個人認為未到需要blk啲狗同五毛
但如果個ac被人舉報得多
連仔可以整個提醒字眼係個ac同啲post到

btw 如果意見不合就blk就真係要扼殺緊言論自由

一言堂 仲學人講民主

講左一個月都有

歡迎討論

支持，推

幽靈ac同偷番黎ac有咩分別？

一早變左政府部門啦

咁你仲留係到做咩

完全同意 G持連仔黎個五毛大清洗

不如放棄連登
係認真咁講，根本而家入侵晒
連仔又想做一個自由既討論環境
但你諗下 當有成千個鬼acc 係有系統既控制下
連登根本無辦法繼續落去

要你批準？

有好多bot係長期login黎推熱門post

下？點解不同立場就要封鎖？
你當連登係乜？
你唔中意你自己封鎖佢咪得。

幫推

推推推

不如你自己開個論壇啦on9

連仔幫下手

P牌幫推!

推！

P牌想正評

唔明仲等乜

以前大學email冇左

我想問如果我唔記得我登入電郵可以邊度睇返

我好似係用緊我舊isp申請（定大學電郵）
唔記得咗了

用人口槍口
同含撚冇分別
Ban鳩5毛藍絲啦

緊急！
緊急！
緊急！

推啦，連仔出手啦唔該

你會唔會開會叫埋敵對公司staff 一齊開？
叫埋佢地發表意見？
同溫層講緊老細自己講撚曬唔畀staff 講
唔係叫埋對家講呀弱智

真心 求下你啦連仔

連仔幫下手啦，強制登出講左好耐喇

中立扮唔知都算係幫兇

有時間出聲明，但就扮睇晤到

P牌幫手推

強制登出呀

1102

十卜

廢鳩連尼住

應該每次登入都要答問題
例如 六四咩事 田漢點死 香港開埠幾多年後中共先建國 等等
教育下啲五毛

起下底起啦人講你信
On99咁

因為愈來愈多人放棄支持尼場運動
諗咁多借口做咩？

Help push

咪係 咁同滅聲有咩分別

逼人支持你都有

黃就大晒？

推推推推推

推 真係要

同求，連仔呀要保住連登呀，唔好比狗Mon住

肯定有部份 ac 已經俾人偷左
阻得一個得一個

唉 真係唔記得login email

直接永久封鎖藍絲/撐警/疑似狗既帳號

同中共有咩分別

原來連登係假言論自由討論區

連仔再唔多制登出，全部同我番高登

真心要！

是但啦 88
咁嘅post都支持

同埋到時好易有屈毛狗風氣，去封九d真同路人

登你老母 多此一舉

Freeze 晒呢3個月嘅新account la

邊有咁快甩P

岩呀 連狗出黎面對 一係殺上佢公司

Push 多人block嘅五毛自動收皮

p仔都支持啊

唔好再戇鳩啦好無
係一個討論區，除此以外乜都唔係
更加唔係革命基地
連尼住keep住網站正常運作已經係幫到盡

有心行動嘅過咗5個月嘅今日點會仲痴住無pm嘅連登

P牌推，支持強制登出，以免不法份子盜用他人帳戶

g持

頭兩個完全同意
第三個完全不同意

但佢話連email都無

連仔，你當我哋求吓你啦。
今次輸咗，我哋全部入新疆再教育營㗎啦，你明唔明呀！

fucking do it

LIGHK 新壇嚟？

大世代嘅關鍵係要負起重責㗎，而呢個人就係你呀明唔明呀連仔！我哋求你啦

我哋手足，同我哋自己條命都係你身上，負起你嘅時代責任，可唔可以呀

推到連仔做野

第三點玩野咩
係咪連討論區都要無埋言論自由
加上如果5毛用嘅ac係自己嘅
而普通連登仔又好多人唔記得咗個密碼
到時個風向仲奇怪

連仔幫幫手

認同
同埋ban左d 01 狗風向狗佢
就算你ban錯埋我都係咁話我要攬炒

傻閪 唔岩聽就封acc 同支共有咩分別

唔好搞咁多野好煩
我而家只會去飲食，影視同房屋台
唔係個個對政治運動有興趣

推到連仔做嘢

連登係大時代無可推卸肩負左重大責任，好簡單，連登腐朽左，呢場運動一定加速收皮。

點解唔應該做任何一齊嘅行動去幫助運動？

唔記得左係邊個email

我覺得某程度係班大專好撚忙

x2

唔緊要，失敗咗我同你同香港人都同一命運
咪唔好用盡一切可行方法幫場運動囉

你個名好襯你

推到連仔做野呀

p牌仔想推但推唔郁

建議整個掣俾人舉報
再又連仔自己睇下

連登唔係得政事台獨大好唔好

1）行動少主因係無不反。
2）搵個有公信力嘅Acc開個topic/ TG group
討論邊d係係5毛、引戰、mon post狗，整返個blacklist

咁多人話唔記得 email & password
想知你哋細個玩 on9 game / forum 點樣記住啲 login password
notepad, excel 呢啲都唔識用？？

換電話嗰陣又點算？

Ching ho ball

我同意你！

我同某d朋友只係想響連登講下飲飲食食，tvb劇，股市樓市
根本唔係好熱衷政事

無架啦，呢個世界所有五毛都唔記得login pwd，請接受你已經變五毛了

推ar

熱門嗰個問題我呢幾個月答過好多次，似乎都係無人認真睇同回應，最多都係負皮唔出聲

立即做嘢啦

P仔都推

連仔求下你

第三點不能苟同
咁同5毛自己圍爐玩微博有咩分別?

之後佢就會覺得你係五毛 然後blocked

P牌正評唔到，留言以表讚成

P牌仔只好留言正皮

太多驚負苛唔到嘅
咪分批登出囉

唔好咁輕易放棄好無

幫手推
幫手推
幫手推
幫手推
幫手推

喺個冇自由既國家講言論自由係咪未訓醒？
有言論自由重抗爭啲乜
人地講緊話要整熄曬連登同tg 藍屍拍曬手
呢度重講緊要留位置比對家講野 體現言論自由
咁同啲嗌唔好打打死人嘅左膠有咩分別？
Ok要講等大家入集中營慢慢講

連仔當我哋求下你
分鬼唔鬼嘅po同留言分到好攰

同溫層含義是：群體在決策過程中，由於成員傾向讓自己的觀點與群體一致，因而令整個群體缺乏不同的思考角度，不能進行客觀分析。一些值得爭議的觀點，有創意的想法或客觀的意見不會有人提出。

大家自己人唔駛下下話人弱智 客氣小小

同佢個ac講再見

推啦！

我係p牌 但推
成日有d分化po出尼影響士氣屌

第一 二點認同 第三點反對

有百幾隻狗

6月永久p 牌仔幫推

認清事實啦
根本冇5毛
只係有一班人淡咗

連仔你安好嗎

問題係你永遠唔知殺幾多敵人又傷幾多自己人

之前一連串p牌的動作我覺得係殺敵七百自損三千

我好唔希望重演

強登啊

求連大人

啲人諗住成世唔換電話？

支持

但疑似就封？

咁唔記得可以點

咁電話壞左或者唔見左可以點？

同意呀

推你老

竟然到依家都冇回應
但政府個禁制令就即刻回覆
有古怪

母

係囉，加上有人唔記得個密碼，最大問題有人連ac名都唔記得，真係唔知可以點

最怕有啲ac落左係啲狗手上 你話係咪呀呀sir

依家處理公眾質詢嘅最佳方法就係唔答

HKDI有板比你睇，點講都講唔清，點講都仲係有人唔滿意，不如唔講了

on9
HKDI個垃圾校長都拎嚟做例子
佢班仆街全部身有屎咋
點講都講唔清？
登出要講清啲咩？
咪撚on9啦你

乜呀sir?
有人比人盗ac嘅話自己唔會出聲？

P 牌認同

五毛問題解決唔到
但係有啲傻豬豬寶寶冇做好security & privacy好易俾狗bypass到
咁一喺嗰位手足俾人拉咗，一喺就遺失手機（會被起底+入罪）
再加上依家以言入罪, 上庭又有理由落多個charge...
可以聯想到個情況係有幾唔樂觀

係囉 拉左入狗屋點出聲 被失蹤點出聲 被自殺點出聲
呀sir係咪驚冇得再偷人地ac用

P牌推

佢哋呢啲account 冇得再log in 㗎咩？

極需要

個校長係垃圾在以為出黎講就可以釋除公眾疑慮，比完果啲片咪仁至義盡囉，再有人話懷疑有兇殺案咪叫佢報警囉，做校長唔洗負責查案，推番個波比警方咪算，做校長做到咁蠢真係第一次見。

其實我係同意嘅，不過啲人話阻住推post，都係嘅有用post沉晒底又係阻住行動

連仔先整個program sd link俾登記人email
再強制改密碼得唔得 同強制登出

支持 p牌都支持

好易做啫 要快啲做

3.直接永久封鎖藍絲/撐警/疑似狗既帳號

咁要失蹤幾多人先可以偷咁多ac帶風向呀？都唔合理

連共仲癲撚過東方日報

10.31 灣仔如意冰室藍扮黃！

事源本人朋友今晚到灣仔如意冰室，門口有連儂牆，入面播now。剛好聽到女店員講TG放得好，男聽到就即刻話Halloween嘛。之後幾個戴口罩廿歲左右既男仔入嚟，男店員好好態度招呼上一樓坐，之後就背住佢地同另一個男店員偷笑！😏

店外途人觀看連儂牆，入面店員，特別係某個女店員又偷笑。好似笑緊人傻同中哂佢地計咁。

我朋友覺得好嬲！

當然店員都好小心，除左偷笑同個幾句無就再提政治嘢，大家要小心！

如意冰室
灣仔軒尼詩道38-46號地舖

佢P牌一日淨是開到一個

push 登出啊

拉左幾多人 失蹤左幾多人 你無眼睇？

佢P牌未儲夠經驗

試咗先啦

唔記得左密碼 但如果強制登出都冇所謂
我寧願做cd-rom都唔想見到有狗用手足ac講嘢

拉左嘅人有好多，但偷佢地ac佢地一定出到聲，無得保釋只係極少數。

真正被失蹤嘅，老實講，依家無一單係證實到。

仲有為左偷ac搞咁多野？你係咪睇得自己太重要？

仆街
我真係唔記得咗自己帳號

咁登出有咩問題
其實呢 你求其係連登search 失蹤 已經有好多比你睇
當然唔係為左個ac啦 係順便攞埋個ac啫嘛呀sir

連仔強制登出一次唔該

有問題，仲係大問題，依家成個連登唔洗證實一件事真係有發生，只要係件事係「莫須有」，就可以發到無限大。

正確係大家證明到有人偷ac，而且唔係單一事件，係大量發生，咁先有理據要連仔做啲野，而唔係用「莫須有」作理由。

你果啲失蹤post全部都只係「莫須有」既性質，有啲浪費討論空間既感覺。

失蹤證實到就唔叫失蹤啦

失蹤同被失蹤係兩回事呀

Logout!!

大量被捕後失蹤叫咩 本人完全唔見左

push

連仔幫幫手

推 有用po

On9
又想玩一言堂

岩 連仔請做

其實連仔係咪安全

仁至義盡？
我屌你老母咩
原來真係on9嚟
比人證實剪片搵演員
比啲唔比啲
你仲想洗地？
屌你老母block柒你條柒頭

尼你老母

死撚開啦賤種

block柒你

如果實行方法有問題 咁就技術層面討論（呢個我唔識）
但理由方面
如果因為言論自由=可以留五毛喺度帶風向
我接受唔到
若果講到留五毛喺連登，會有任何運動上既戰略價值
我就接受到

但問題係未見到有
藍絲五毛喺連登價值=負
重分分鐘跣多你幾錢重

話睇五毛帶咩風就反對都係冇用，唔通五毛會知共慘黨機密咩？

多口一句，如果連登個個係抗爭天才政治家軍事家思想家 咁擔心呢啲叫嘥氣
重點係包括我都絕對唔會係吖嘛 咁大家都係抗爭新手
重係社會經驗少既學生既時候
論毒又冇幾個鬥唔過popo同港共
而家講緊輸咗就清算加新疆化吖！
竟然有人講咩同五毛和平共處一登 我只有
脫離唔到呢種政治潔癖係好大問題

（我都係會覺得五毛藍屍唔配有言論自由）

係呀係呀，中國演員網呀嗎

Ｐ牌照推

推啦

慢慢嘈

件事完左架啦

講真唔理支唔支持都好

第三點本身就有問題

有冇睇過動物農場

pleaseeee

push 我都求下你啦

連仔一小步 香港一大步

P牌仔表示強烈支持

邊句見到話要我批準
你理解能力係唔係有d 問題

on9無極限

唔現實 我淨係問一句 藍絲標準由邊個同點樣訂又服眾?

Admin做野啦

堆

你第三點要人點撐你呀...

有203個人有鬼

真！其實連登慢慢已經變成運動既關鍵

P牌一推

再唔係就比個公投function，每個user名隔離可以俾人公投佢force logout，夠1000票就force logout 1次

說咩服力? force logout 已經係最撚易做既野
logout 左咪正正常常LOGIN返囉
你班友驚咩者係到?
記個PW好難呀?

TUI

仆街 唔記得密碼同email

Great idea !

有約95%投咗票嘅account支持強制登出 連仔同admin求吓你地

推 btw 1102 維園見

推呢個

屌。。唔記得咗密碼點算

好想推呀屌, 連登就快收得皮...

係ptt

坦白講 我密碼係乜都唔撚記得咗
無左個ac又如何 望住連登6月全盛時期墜落到咁
我唔介意強制登出
支持樓主！

成個月都唔肯應該係政治考慮啦，唔好話我聽成個forum都寫到出嚟但係唔識force logout

登出ok
Ban就做多咗

抄登

點解強制登出冇用 唔係好明
佢有密碼登入番好難咩

出埋國家IP仲好啦

支持強制登出 但ban人真係不了
討論係無大台嘅核心黎 咁搞會收皮

所以咪話好似開會咁
如果老細一言堂咪冇得傾
肯搵齊expert 傾咪有得執
屌佢叫我搵埋對家
對家重係唔用口
下下拎槍同你傾
我唔搵對家就話我同溫層
我唔會搵槍指住自己囉
腦裝屎咩
咁唔屌佢弱智唔通點

推。

智障學人comment?

支持 推一推

贊成

推唔郁都推，真係有需要，尤其第三點！

其實真係，就算真係有人入唔返原本個AC都絕對值得做，唔應該斬腳趾避沙蟲

除左令個論壇小左人真係唔知有乜用
要玩野既一樣會入返黎玩

到時黑警上門唔好問點解

第3點都算,1 2真係緊要,已經有幾個可能比人冒認既手足同比人HACK

p牌想推都推唔到

點解唔開係站務台，
連仔未必睇到！！

每星期強制登出一次啦！

甴近平

講農場所有動物因人類過分欺壓動物
聯合起尼反左兩條腿嘅人類後
豬最後定立規則欺壓四腿以外嘅動物
咁豬同一開始嘅人類有何分別？

推爆佢

【白宮聯署 】依個就快截止⚠️
1. 制裁TVB

尚欠60000人聯署，11月9日截止。
2. 解散警隊

尚欠 16000 人聯署，11 月 9日截止。
簽>記得email確認>傳開去

甴近平推

好多人突然性情大變，講講下人話突然講狗話
強制登出啦
管理自己密碼係自己責任黎

甴近平都話推

我搵唔番ive個email
不過我都唔介意

有200+隻mon po dogs

垃圾連仔 少少野都唔做 分批都好呀

你願意為被捕人士同失去眼睛和生命的手足爭取公義嗎！
你又願意為公義冒險ma !

@vvovv2019

P牌想畀正評

強制登出其實真係為大家好...

連仔肯做野未

第一個ban你個傻閪p牌仔先啦惡撚過共產黨

推到俾連仔見到

每周強制登出，可以研究；但因言bam ac就有違言論自由，同埋你點分人哋真心定特登，特登又點分高級藍絲定真心質疑？

3.直接永久封鎖藍絲/撐警/疑似狗既帳號

言論自由

真係有呢個必要

早排有做過呀！

P牌仔推唔起呀

連尼住 望遠

強制登出 等班狗冇得用死左既手足acc

點解講咗咁耐都唔做

喺屋企跪咗一分鐘
求下你啦

支持 求下你啦連仔

Agree!

習曱甴

強登啦

習近平甴近平

我都幾肯定強制登出殺唔到3毛。
佢地職業嚟，唔會覺煩。

學高登咁整個舉報五毛系統啦，做法又夠民主

支持一二

你公司開會比全世界人睇？ 呢度論壇係人都睇到架啦

點解連仔唔肯做

Off topic 到原意講緊應該ban 對家發言都唔知
智障發現案

同意！

玩大啲每次kill app之後都要重新登入都冇問題，最緊要係唔好比班popo用到手足個ac
連仔你聽吓我地意見啦唔該

曱近平

你爭取自由民主 但係就係呢個民主運動既基地打壓自由

同埋邊個審核咩post係5毛出？你呀p牌仔？

得閒開啲白痴post不如睇多啲書睇多啲分析唔好比5毛帶風向啦

up

g chi

我是非洲人
支持 很支持
知你哋

仲以為你咁講 你開d po一定好有意義好有深度
一起底全撚部係叫春派腸post 笑撚到我仆街

一
定
要

你講咗咁多 冇回應過comment

你阿媽教你咁講野？

下我咪回應你最尾個句
話人得閒開白痴po ，唔知你呢種媾唔到女開足一個月po叫春既行為又點形容

好啦咁當我都係開啲白痴post 咁你覺得我對封5毛acc既睇法有冇錯

強制登出我絕對讚成 可以減少bot撚大量洗板
但同風向撚有咩關係 佢同你一樣可以再登入繼續鳩up
你同我都知道 連登有幾多會員真係收5毫出一個post

佢地最多係狗扮 撐警 藍絲 on9仔 但嘔心講一句 佢地都係香港人 要手自己打破香港人有言論自由呢樣野？

要一言堂其實入tg group就夠 再加上今時今日所謂行動post 其實係洗板post 完全冇討論

點解可以完全冇回應

極度ON9

大是大非面前 必需要用高壓統治
當年國民黨清共諜手段一樣殘忍

大家要為香港未來忍一陣

agger

啱啱12點嗰陣一開連登要重新login
仲以為已經做咗強制logout
咁點解我要重新login嘅？

好多ac唔知係咪真係本人用....

有得投票都唔公平？
小數服從多數都唔民主？
你on9嚟架？
認為強制登出都有問題嘅一律當on9處理
依家投票
大多數人話支持
你話我地唔民主？
有腦少少啦屌

大部分人嘅意見=民主
OK？
有問題？

Agree

人手置頂
習近平 甴近平 小熊維尼

求下你，登出先阻到網軍

睇番comment重點係封account 強制登出係冇問題

我個人就覺得封account好有問題

不過係連登講反對又比人盲屌

留名睇吓連仔會唔會做

大家要分清楚同溫層同埋帶風向
同溫層係自動隔絕所有唔同意你嘅人，一言不合就屌鳩佢
帶風向係有人洗你腦阿大佬...

唔好話民意咩咩咩先
唔好比任何野咁容易控制到你嘅行動，我覺得係好事

而家打緊仗 係自己基地捉到個敵軍 唔通由佢啊
出到去捉到隻臥底popo或者打人藍絲 佢地都係香港人黎架 咁你係現場係咪會做個阻膠啊
對家禁你自由 今日唱下歌整下人鏈已經捉鳩晒
你就維護返佢地言論自由
有你呢d大愛撚就真係含得撚啦on799